元朗非法集結班大陸狗

元朗非法集結班大陸狗

我要打999

霞姨又要出嚟

打左成分鐘都話繁忙dklm

非法集結

話自己係"武" 既社團

要打俾入境事務處，黒工！

Dklm

擺明非法集結啦

黑警岩岩先收編左隊100人既懲教 唔好話唔夠人手呀 屌你老母

佢話佢知wor話會同同事處理

屌9佢地 係咪要39分鐘先出黎驅散呀

有無人招呼幫大陸狗

我有錄音

唔好撚唔驅散呀
TG呀要

我問佢咁唔通你今晚先去阿

點解冇手足阻止！？！

依家打第2次我dklm

由鳩佢地行啦, 唔好硬碰啊對面咁多人

好嬲

報警啦好驚架

俾啲東江水佢地嘆

驅散班暴徒啦 搞搞震

好驚, 要再打999

報警999

重演721

叫班垃圾番大陸啦

call 消防?

等佢on9 waste $$

Cut我線wor

係咪會隨街打人呀，我好驚呀，中小學生番學都比佢地打

要打999 證明有人報案架

岩打去, 我講完咩事佢問我拎電話
我話我唔信警察架wor
之後cut人線咁無品既
你係咪唔撚駛出糧阿8婆

撐甴大撚晒呀？
阻路呀
非法集結呀
死警甴又選擇性「執法」
垃撚圾元朗支那賤種黑社會

電話亭囉

我最緊要證明有人報案

華為手機？

好多五毛入嚟煽動大毆鬥！各位記住敵進我退，由得佢哋鳩企！遲啲先搵佢哋啲鋪頭找數

之前係咪執過好多冇爆既tg

唔讚成打鳩佢地

係 , so?

999 啦

收聲啦呀伯
「G池山講」仲講打日本仔
你返黎2019未呀？

是但啦
佢要track 我, 好多方法
行得正企得正

由佢尻行,手足唔好做任何野
唔好令佢行得有價值
打999